黑社會再搞事我哋拆你堂口。

黑社會打勇武派？

黑社會咁叻就唔洗同差佬勾結啦。
勇武同差佬前線周旋咁耐，過去60年黑社會做過啲乜撚嘢？
淨係為錢嘅烏合之眾，各懷鬼胎嘅黑社會 vs 齊上齊落嘅集體意志比？
黑社會？打平民孕婦就叻。
唔係有自己人住元朗，元朗鄉黑都同你剷平。
黑社會已經係舊時代嘅垃圾。

再搞勇武，我哋做差佬做唔到嘅嘢，拆鳩你堂口。

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！